女救護主任

想請問有冇女救護主任
或者你d同期係女仔
想問下其實有冇身高要求 同埋體能係咪真係好難操
入班果時平均年齡大約係幾多歲

想了解多d 然後target操到體能去考

多謝大家先

Lm

幾時有招聘

呢段片解唔解答到你部分問題：

哇個數字比我想像中真係少
不過好想試下佢話
冇分男同女
你做到既我都做到

我諗下年年中？
我唔急 因為都要時間操好體能

操好體能練好上肢
你有能力又點會因為女仔就踢走你啊

要操成1年架

AO 仲收得少人過 SO，人數都少好多
今水AO 得11個，7月27入班，所以都預下年中開班
如果你係女仔 本身又無運動底 呢一年要認真操

我擔心身高問題
因為佢有一part係要係架救護車拎equipment
我未夠160cm唔知會唔會做唔到哩part

講真我真係冇乜運動底
最近開始做gym
我一定會好努力！
好想證明自己都做到一d以前覺得唔可能既事

有冇人想考可以一齊討論下

短期唔會有 編制已經收滿 仲有上期考落既waiting list
想考就比心機操體能 邊操邊等 基本上女仔過到體能同能傾 後面個d都易過

放心 160應該無問題
體能緊要啲

未夠160呀 差幾cm
我一定會努力操

呢排救護官係secret都比人插得幾勁

實有性別歧視
一年請單位數定雙位數
男定女多 心照啦
加上編制好少

救護官坐office 唔上前線
會唔會同你期望有d出入

如果得15x真係窄窄地
有女仔fd操到體能好fit但又係155～156左右，飲恨肥左模擬工作測試

我就係佢個身高

可唔可以靠拉筋搭救

真係好想做

咁當然人工上都有考慮
man人工太低

唔好諗身高住 體能方面..一定比你想像中難操

曾經幫個一個女仔操體能, 結果佢過到體能, 過唔到final in, 唔知佢有無再考.

加油 唔好比自己後悔
我自己都考緊so

嗯……真係答唔到你，佢就話差dd，真係dd咁多
但無奈真係盡左，個幾cm成為左世上最遠既距離

想考

一齊操？一齊溫？

我係男, 都想考
未諗到方法點操
sis有冇咩諗法? 一星期幾日 點操法?

男會輕鬆好多
一星期起碼4-5日
要練跑同埋手臂力

咁違反你原意喎 做救護員先係落手落腳救人，主任做啲19 paper work完全冇幫人性質，仲會以做9自己同事為主要工作

唔夠高考唔到 過唔到工作測試

AO得百幾人
一年intake幾多心照啦
仲要女仔考...
考EO都易過佢

咪係 AO好似車都唔駛出

Tg 一齊討論
Not 假膠 你睇我個名就知
tg, whatthefucking2020

巴打考so有冇報埋其他考？

冇啊 主力so

我都會考其他officers
不過身邊冇乜frd考
T ng tg 一齊交流溫書？

whatthefucking2020

點解咁想做

對救護太多幻想 而且有degree又唔想曬左佢 我估

有d私人原因 想達到一d自己既目標

所以無論幾難我都會試

個個都話自已鍾意幫人㗎啦

但係你要預左跟消防一齊操

上網我又唔識你
我做咩要講大話
做戲俾邊個睇
連登仔可唔可以唔好下下都將自己嘅諗法套落人地度
你自己唔係咁諗唔代表人地唔係

我夠想幫人啦人地又咪唔請我，唔係你想幫人人地就請你，呢啲工講運氣，唔好諗到咁高要求

做paper work都係幫緊人嫁

咪嬲啦 咁係呀嘛
人地都係見你講想救人為目標
咪叫你考一易入d又落手落腳多既post囉
定係你堅持覺得officer落場多過散呀